美國高官話武漢肺炎會喺日照高温潮濕環境下減弱威力 咁萬人感染嘅新加坡呢？

tweeted

仲話直射陽光 病毒最快死
咁個個去海灘曬一曬全部好返曬？

Push

monkey感染個案 唔計

係喎

武漢肺炎病毒在高熱下個存活時間係短D, 濕度好似係相反, 乾D先至減少存活時間?

同埋日照係殺死環境中的病毒, 包括你手上, 口罩上, 手機表面果D, 唔係病人體內果D.

咁係會減弱, 香城之前都出過report
只係唔好太指望好有效, 因為我地生活環境例如長期係室內令病毒生存更耐

咪撚on9

熱入哂去商場嘆冷氣 冷氣入面係高溫?

新加坡全國冷氣，呢樣野佢哋好自豪。

屋企 交通工具 office 街市 商場會用天橋連接埋一樣有冷氣。。。

咁病左去焗桑拿醫唔醫到

泰國呢幾日就直線回落緊

新加坡全國冷氣，但窮撚組屋唔計，外勞宿舍唔計……

大把猩加坡人長期要有冷氣至生存到

你係街曬太陽定係室內多

無錯喎 一向高溫有助殺病毒
但支那坡咁密傳仲快過殺

但singkeypore聲稱爆發既外勞群組
本地人佔極少數而且都係同外勞有關

扣晒都有21單本地人
比外面都係多

外勞宿舍都有冷氣，幾十人一間房，無冷氣會頂唔順

hawker centre有冷氣咩? 好多人一日三餐都靠佢喎, 仲要食飯無得戴口罩.
不過依家circuit breaker緊, 應該只俾外賣.

新加坡大部份感染在外勞宿舍裏面，可能是室內感染不是室外感染....

問題係外勞宿舍太密集, 就算病毒弱左同快死都可以大量傳播

新加坡全國冷氣，但窮撚組屋唔計，Food Centers唔計，外勞宿舍唔計……

明明香港95%仲高過佢地90%都冇